元朗戲院擬變身19層商廈

位於元朗炮仗坊8號的元朗戲院擬改建一幢高19層的商業大廈，作辦公室及商店等用途。業主向城市規劃委員會呈交申請，要求會方批出規劃許可，准許於戲院發展一幢總樓面面積 7413.6平方米，及樓高68米的大廈，申請地點面積780.779平方米，上蓋面積約為60%。

申請人亦擬在申請地點以3層地下停車場形式，設立33個私家車車位，及4個輕型貨車上落客貨車位。

1961年開幕的元朗戲院曾是當區最早期建成的3間戲院之一，當時開幕吸引逾千人到賀觀禮，而開幕後亦一直成為不少市民消閒及拍拖的好去處。

元朗都起商業大廈

廢老北菇水貨狗集中地